# Digital Design

Входное задание Хафизова Ильфата 

Для прохождения входного задания необходимо выполнить 2 предложенные задачи:

1. Верстка страницы

2. Вывод информации о дате

Результат выполнения входного задания рекомендуется выложить в публичный git репозиторий (GitHub или Bitbucket), однако не запрещается воспользоваться любым другим удобным для Вас способом.

Задачи

Задача 1. Верстка страницы

Необходимо разработать веб страницу с использованием HTML5, которая содержит введение и обзор веб-технологии (любой).

Страница должна содержать:

· Внешние ссылки на соответствующие сайты;

· Сопутствующие изображения (включая подписи);

· Заголовки, абзацы, и другие семантические тэги;

· Оглавление раздела в начале страницы;

· Упорядоченные и неупорядоченные списки везде, где это возможно;

· Кнопку для возврата в начало страницы.

Дополнительно:

· Разрешается использование CSS cтилей

· Разрешается использование JavaScript

· Файлы стилей и скриптов подключать отдельно

· Адаптивный дизайн

Задача 2. Вывод информации о дате

Необходимо разработать функцию getDayInfo(date), которая возвращает информацию о выбранной дате.

Результатом функции должен быть форматированный текст:

<день недели>, <номер недели> неделя <месяц> <год> года

Пример:

getDayInfo(“01.01.2022”) // => Суббота, 1 неделя Января 2022 года

getDayInfo(“15.12.2021”) // => Среда, 3 неделя Декабря 2021 года

Ограничения:

· Запрещено использовать сторонние библиотеки